[BLINK] BLACKPINK討論區(35) 0211世界第一朴彩瑛生日大快樂!

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

Jennie solo single-SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞
2019 第33屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2019 第33屆 Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞
2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June
2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) 음향사고 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190123 BLACKPINK (블랙핑크) - DDU-DU DDU-DU + FOREVER YOUNG @ 8th GAONCHART MUSIC AWARDS [2K 60FPS]

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung

LISA站
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏‏
GODPINK @GODPINK0327
Cheesecake @Cheesecake0327
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT
RainMeetLISA @RainMeet_LISA
re Dream @reDream_0327

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

捷徑圖

開帖文件檔:

lm

佢地ig follower 又肯定急速上升

Lm

原來bts 都上過GMA

Twitter啲fans話BP要多謝bts幫佢地開路

下

GMA係咁post BP相關嘅野

唔post 幾時post

同演唱會一樣要搶飛

係咪要回返班飯 BTS 打到去國際要多謝BB 幫佢舖路咁..

既然衝去美國，新年新希望，希望今年會係victorias secret個show見到bp

希望rose 可以3月solo cb

負皮我比既

四五月咁忙
如果miss左3月就要等到6月

希望佢地四個都可以有solo

其實佢地會唔會差唔多已經俾yg放棄到美國，然後就會好似CL咁突然間失去蹤影，跟住到時yg新女團就會推出

新人留名

唔會啦
YG現時靠晒BP搵食

YG 諗法非常人能猜透

巴塞果場 17000人 已經賣爆

有生之年可唔可以出晒

一直以為GMA 係咩頒獎禮
原來係個電視節目
利申 好少睇歐美節目

有生之年出哂玻璃面具完結篇難啲定4個solo難啲

yg=kpop界富奸

想知Lisa solo d 乜

富奸都無佢咁仆街

Rap song + Dance break solo

其實jennie solo先我覺得都係合理 佢各方面都得 最易比到歌佢 rose jisoo 應該會唱似leehi個類既歌做solo 而lisa比較難諗 太少機會比佢唱歌 一係就rap幾句

心水清

咁佢出先都合理

不過公平啲我覺得佢地最後四個都應該要出晒

係 好期待

我都係咁諗
Jisoo 同rose 都可以出solo 淨唱
但Lisa 暫時都未見到佢可以唱到大把首歌
Rap part 唔計

希望Lisa 唔好掛著撚貓
快啲去練下歌

我估Lisa 啲歌可能係Hyuna 個類
當然啲舞就唔係咁Sexy啦

依種應該幾啱lisa

Rap solo 囉

師兄 TOP GD 都好似有全rap solo

就算隔離世界男團隊長都有Rap solo

同埋rap solo 都幾岩美國文化呀

Beyonce 本身都好唱得

有無片?
唔熟佢地

lisa rap 再加啲autotune

點都係覺得全首歌淨rap好怪
一係feat 其他人
暫時聽到Lisa 唱最長嘅歌都只係得Loser
Radio version 仲要有jisoo 同Jennie做和音

TOP

GD

隔離男團RM

美國 hip hop 大把

不過韓女Solo 係少, 如果試到成功既話都應該幾大突破

Thx
但好似都唔多啱Lisa 個style
GD 個個可能接近少少
不過都係睇Teddy(yg寫歌個個?)點搞

韓文又唔同英文啦
仲要Lisa 唔係英文人, 仲要rap
咁寧願搵人feat 佢
Eminem 都係搵人feat

其實可以似mino風格，rap加少少唱，而唱嗰part唔好太難，flat咗咁唱，不過要好有台風先得

台風無問題啦
Lisa 不嬲都有

但作為Blink
都係鐘意佢地4個一齊多啲

仙氣

BP 勁到

咩排名?

Youtube Subscribers 好似係

找數未，過左psy啦

你地個討論好明顯係講個view 數la..

呢到D人姓屈嫁

差26億
好快到

而家先6億, 怕咩

都係個句
而家2m 一日
遲下歐洲／美國個邊搞埋mass stream 就好快到

咁係新歌到啫, 唔係DDDD就得la..

will see

我好有信心..

BP HOUSE 出碟？

第三張咩嚟 ？

知道要準備銀兩就得㗎喇

搵到
好多version

而家先出日巡碟

收錄最尾果場 依家先出好合理 仲有雪之華

日本版權好嚴
好似係

但好似無聖誕歌

lisa 正到

雪之華
睇下有無音源版
日日loop我秀bbg

solo仲要無收錄Lisa
仲有日場rose solo都係唱LET IT BE ~ YOU & I ~ ONLY LOOK AT ME 依3首咩

係
8月日場先係eyes nose lips

跟據以往經驗 買官方con碟不如上utube睇飯拍 仲清

下，屌佢yg

有幾何真係睇,睇下佢送咩喇

我真係會睇架
以前中過冇數次伏

我ps4睇gd con好滿意

bp house 送個d好似正d

bp house 好似好貴咁

hkd＄1400

yg 不如一槍打撚死我

佢d特典好難明。。。
其實係送d咩。。。
無睇錯係得postcard？

留返D錢見真人好過la

＄1400 都唔夠買vip

BP house真係不了 日巡dvd cd都有得諗下

藍光會清d？

屋企無嘢播到藍光碟

想睇Lisa 近鏡高清Solo
但而家無lisa solo 不了

ps4

明明lisa 跳舞 solo係最值得買嘅表演之一

有
但Lisa 段solo

屌 我連ps4都無 縮返入老母個閪到先

4個solo 都值買
但點解會無Lisa

我都係為左mhw 先入坑買ps4

仲有show 上

但15號唔係開con 咩?
咁啫係錄影唔係live

深夜消息
DJ Snake暗示會同Blackpink合作
但具體細節未知
可能只係remix都唔定

學bts條路
你come唔come back到咁多次呀

9首歌仲唔夠啊

咁夜唔訓睇我鏝過你頭？

訓唔訓都過架啦
愛狗一年淨係打兩場波

碧福特送分

個場係衰最尾個下姐

•11 February - Late Show With Stephen Colbert
•12 February - Good Morning America
•15 February - Strahan & Sara

#BLACKPINK #블랙핑크

應該淨係得performance

btw interscope>yg

正呀

唔係下嘛

點解會上colbert
Jimmy fallon jimmy kimmel james 個啲呢

同分

我估應該仲有

正想話 上嗰堆我都唔識 可唔可以上下ellen 想睇佢地比人問戀愛問題 大大方方答完 唔洗成世比人講

Interview 呀
唔好得perform

Hello, I am Jisoo
I love you

Colbert 係late night show前輩黎 好似係
肯定傾好唔會問愛情野啦

玩would you rather

唔知係咪jennie 同rose 做翻譯
定jisoo 同lisa 唔答野

同james 食皮蛋
1000 years egg

下星期好多野睇
有得睇佢地講英文
唔洗等翻譯

Btw lisa生日集資300k up 痴咗線

唔知佢地英文點呢..

Jennie 同rose 無事嘅
Lisa 同 jisoo 就

Lisa in your area

Lisa勁

Lisa in your atm

邊個站搞?
Twitter 睇唔到

點解日con 啲片好似拍得咁假

日風

咁唔洗買
飯拍好睇啲

大6

目標5萬變咗30

有無咁多善長人翁

生日好多禮物嗰啲都係大6送

演唱會無佢地份

所以香港con好多

微博?

強國一個都捐到30萬啦

香港有無類似嘅應援站？

留錢買佢地野好過啦
送乜鬼禮

Sorry 我係想指後援會
我見bts嗰個好大型咁 想知blackpink有無

有個首站呀
好似係

YG話聽日有新歌消息喎

不過諗諗下
應該都係講同DJ Snake個合作

佢地又飛啦
去LA

宣佈完左tour 先有新歌

Lisa solo因為版權出唔到街

係已經錄咗定準備合作

聽日咪知

有新歌聽

辛苦哂
啲飯拍真心專業
清到

Jennie 又chanel

想知d飯站係邊度收風 次次都跟到既 連幾號去美國都知

其實佢地有無收錢
見佢地都唔止拍一個

Yg課左唔少

After BLACKPINK’s news of entering the US, YG Ent’s stocks rose 6.79%.

Colbert個日interview係John Oliver
BP得performance

淨表演 少少訪問都唔做 ？

屌

你個名無埋rose

原來仲有

過埋2月10號會歸位

你已經變左, 唔再係朴巴la

可能係出面賭名賭輸左

[YG LIFE : BLACKPINK]
BLACKPINK to Appear on 'The Late Show with Stephen Colbert' for the 'First Time as Korean Artists'
Read more @
한국어로 보기 @

勁

jj搶左我部電話改名

大芯閪

知唔知呢個係咩廣告？

YG最強就係media play
寫到話個show多人兩三倍收視

咁都要上到個節目先得架

你同DelicatoJJ咩關係

唔知點解有種佢地係揀節目上嘅感覺
唔高收視就唔上

想多左

啲片正式都係咁樣
咁矇矓

想罷買

呢啲日風唔識欣賞

本身都覺得貴 宜家仲要咁

但想求全片
有無師兄有/見到

下，點解呀?

應該都係YG唔肯比錢

分唔到jisoo, Rosé
點算

兩個個樣相差好遠喎清
bp算好易認人得4個

jisoo 靚啲
塊臉尖啲(好似係)

一樣靚
塊面有D肉地就係我老婆 金色頭髮
阿秀就尖D瘦d 黑色頭髮

佢地樣都差好遠喎

最鍾意LISA
點解唔俾多d機會LISA? 係咪因為佢Thai?
但國外好似LISA人氣高d?

4個都好唔同樣架喎

問YG

認下個嘴

希望LISA成為呢個突破
LISA把聲好好聽好正

聽埋把聲會唔會易分啲？

lisa好正
把聲似rihanna

其實其他三個就算出solo都唔會有jen jen 咁好資源同timing
例如上節目plug 歌

唉。。

Jennie 有後台?

睇片認，通常最on9果個就係牙秀

睇BP HOUSE 囉
我唔信睇完都分唔到

Lisa 隻手

認撚住條𡃁仔

個細路仔邊個嚟 ？

jisoo家姐個仔

想做

我都想做..

個主持讀到個歌名一嚿嚿

wife

家姐
我會照顧好阿秀

朴巴連家姐都咁多圖

完全唔似一個生完仔嘅媽媽

衰妹

佢T團命多圖

識玩

到左

話咁快又要返工

Jennie irene

My wifey

一起身6 7個po

佢地飛左去邊

LA

jenrene

兩個女神

連去美國都一齊 fd到

Irene 好似隔離團
佢地又us 出道?

Jenlisa

開con

b華jm9起我

8號開show 都去接機
咁有心
似真fd

朴ching又黎

成班痴線佬

Lisa 英文好正喎

個個係lisa 個排舞老師?

有啲blink又搞鳩人，搞到人地嬲

咩事？

就咁睇似係有 blink 鳩放fake news激嬲左人

yg 出消息未

唔會唔成事掛

No
班on9 成日煩9人
比我都嬲啦

佢本身淨係follow咗lisa，啲人係咁嗌佢follow埋其他三個，最後unfollow埋Lisa

下，咁樣衰
丟架

YG一貫作風
唔好咁大期望

我覺得bp比人黑得咁勁，最大原因其實係因為有某啲fans太黑人憎，又鍾意圍內打交

兩個係到爭埋單

最後都係由我呢個做老公嘅比左

三月
某朴芯破產

3個人飲茶
1300usd(計埋加二即係1302usd)

lisa叫我大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的irene爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場拆利是 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多258$
之後問返lisa拎錢
點知佢話我大個女要試下請飲茶既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑lisa夾埋irene屈我餐茶

我屌yg老母

0/10

又(G) 又T師妹 又izone

抵喇

抄人地PO

(g)二月尾牙

走mid term去fs有冇得諗

又係EP

歪豬分分鐘無

應該最少有pop up store嘅

朴巴真rich
我仲要等投胎卷先有錢去

屌，係咪on9

望鏡頭

npnt

🚨 March comeback with new EP
🚨 ROSÉ solo after the album
🚨LISA getting ready for her solo
🚨JISOO to debut after Lisa

solosssssss

@TeamBlackPink
According to YG, BLACKPINK to have many promotions such as radio, magazines and TV programs in the US! 🚨

唔知最後有幾多個係實現到

Official statement?

講左就係架啦

等睇韓飯又柒

個篇文唔係講呢d咩

睇你點解釋many啫

YG Life篇長文有寫到
社長講出口應該係official

成功變女版bts,衰左變新版Wonder Girls

上年YG講過BP會一直活躍活動到年底
結果呢

Ok thanks 我剩係睇左ig post

tour 你唔計？

係正版Blackpink囉屌你

我指美國路

只會成功

韓飯搞到咁快柒左一單,好難講

我要新歌

DJ snake嗰單？

yes ar

咪3月

屌真係好撚柒

關韓飯事咩？

希望班弱智fans會汲取下經驗
已經有好多人想BP仆直

去到咁遠之後點追

仲要DJ snake本人出黎屌9班fans
柒出宇宙

諗諗下
如果三月中出歌
應該依家已經拍晒MV嗰啲
但點解好似無乜消息咁

走晒啲堂佢

幸好3名成員都能用英語，期待能進行更多樣的、更
活躍的宣傳活動。

上個sem已經走左個midterm去con

自從lisa寫錯左我個名之後 絕對唔會覺得佢英文好

佢英文程度得啖笑

3名係講緊jennie rose同jisoo

諗諗下三月團cb 之後六月彩瑛solo 咁咪仆街

可能學緊英文呢

唔信yg 2019年內三個會出哂solo

去兩次咪得囉

那有錢

Dllm

Ddu du ddu du都係cb前幾日先拍

lisa真係，同其他講都聽得明證明唔係自己問題

Btw 唔好得罪朴巴
小器到

55

準備改名la..

唔信你問朴巴掟巴

笑到仆街

唔小人寫錯名啫就話人英文唔好

對聯唔知做乜春

粱國雄議員

墨喎
莫乜野

都係正體字順眼好多~

Blackpink comeback

小編rich到

我唔去台灣就係因為怕佢cb

咁你地打算去邊？

rich

不過飛韓唔貴
係blackpink野貴啫

你有見過我特登飛去係睇其他團咩

點解可以咁癲飛過去追cb, fs
睇嚟我對Blackpink嘅愛未去到咁深

順手去

因為佢地太rich了
我地都係執下二手飯食儲下錢先去

fs 啫係咩？

終於有人翻譯完

fans solo
朴巴同小編solo表演

rose solo？

出奇蛋?

Fans sign

希望我老婆仔s唔會比呢舊我

I see
rich

我都好想去fs同佢地親身接觸下
但真係無咁多時間同錢

RICH

但相都冇睇影張

上年fs 片有男神上鏡

打錯字
應該話合照都冇張
btw link

上年男神重係紅色髮

lisa bb 豬

巴打請問出處係邊到?

GMA每日一post
Interscope課左幾多

咁宣傳自己節目冇錯呀

快啲圈多啲粉

唔好吸啲弱智粉就得
Dj Snake事件真係好失禮人

歐美粉應該理智少少嘅

新粉難講

覺得最癲係連人地染同一隻髮色都唔得

我明佢地諗法嘅
但走去人地IG洗版真係好樣衰

隔離T團果次真係唔知jm9 有時Don9飯真係好惡頂 fans base大左一定有依Don9仔四圍打交

距離我女人生日仲有兩日

無關係架

去錯post 仲未到9號

我地計韓國時間早一個鐘

Rose生日同jenjen過

佢話想留係香港同我過 點知個垃圾腦細要佢去美國開工

BLACKPINK (@ygofficialblink) to make US performance debut at Universal Music's Grammy Artist Showcase

睇個名以為流流地
但睇到過往幾年嘅歌手

帽事嘅

邊個係男神

叫得Grammy都唔流得去邊
好似係

其實係咪即係喺Grammy表演？

showcase
不是係award表演
好似係

唔係，佢地邊夠班
係環球音樂搞嘅一個showcase咋

香港星期日perform

唔排日日有新消息
反而有啲麻木
等直播

咁都算唔錯啦 吸多啲粉
之後再cb

無又話
有又麻木
真係難搞

我到宜家都唔知有咩link可以睇到直播

唔知有無直播
篇文話by invitation only

可能無

星期日個showcase好似唔係公開
最快好似係下星期二嘅GMA?

有排

Avril Lavigne 都上GMA
兒時女神

計埋時差係星期二晚

等唔切啦

又要睇BP house 頂下癮先

琴日先翻煲到第二集

其實唔明堂堂大明星
點解今次宣傳力度咁弱
好浪費

god is a girl innocence complicated

我睇完佢地煮野食嗰集就無追落去
係咪應該煲返

琴日睇返rm

佢大病復出
唔好要求咁高啦

聽日煲返4個嚟曬做嘉賓個集先

When you were gone
Head above water 都幾正
差啲喊

你無睇哂都講得出口?
你咩事

個集先最正
就係睇緊個集
Btw b 站有合集, 好撚方便

希望今次cb都會上rm

集集都咁長

記得Jennie屈光洙食辣嘢 彩英玩問答都好cute 但其餘兩個就無乜記得

你咩事
佢地每分鐘出鏡都好珍貴
請珍惜

Lisa 掉鞋入R 格
笑到我仆街

彩瑛：社長唔鍾意我

Jennie 秒殺左Lisa
Lisa 連野都無得講

一講就記得

好慘 但又好cute

食辣野個度得jisoo 同jennie
Lisa 同rose 唔知係咪cut 左

真心話

機心jenjen

我Lisa

Lisa嗰集好似真係無乜戲份 可能仲怕羞
Jisoo更加唔洗講 第二次上rm都係咁靜 明明平時成日做埋啲白痴嘢

Solo俾YG拖完又拖

Btw 你地識唔識download b 站片

怕醜阿秀

個集個個都第一次喎
之後jisoo 同jennie 上第二次
之後鬼屋事件
Jennie 幾集後單飛上

宜家越嚟越鐘意彩瑛, 港場聽佢live真係好舒服
之後睇埋其他飯拍, 覺得跳舞除Lisa外第二個跳得好就係彩瑛, 跳得有力, 表情又正, 身材又性感

但睇得出jennie好似玩得放啲

Rose跳舞實力成日俾人低估
其實佢力度控制得好好，節奏感又好，有舞擔水平嘅實力

彩瑛好野黎 雖然佢最少飯

佢跳16 shots 睇到我 真係好型

快啲solo啦

手長腳長又瘦 啲動作好正

今日老楊篇文話揀左適合Rose把聲嘅歌
嚴重懷疑應該係抒情類嘅歌

應該都係㗎啦

打造第二個朴春

阿秀超靚超得意

阿秀啲反應好正

最差真係jisoo

好明顯啦

炒左個舞台燈光佢啦
成隻舞紅扑扑
勁難睇佢地跳

Lisa 有無

我睇港場嗰陣都係睇電視

真圖？

Jennie Lisa 無

on9

電視都睇唔清啦

無法忘記港場同佢對望

諗真
覺得Jisoo 有少少寒背

我叫佢上黎同你講 佢有mon post

認真*

真？

你真心?

呃你做乜

Too bad

認真
聽日cap 圖比你地睇

做乜啫你

禾Lisa咁pure

Lisa咁乖 唔會舉中指
Jennie就難講

禾你老尾

舉著食指先啦

Jennie都好純

真係成隻芭比咁

有me夠啦

猫仔樣好QQ

笑死

躝啦 佢得我一個老公

背住彩瑛偷食

Bp house 黎
快啲去睇

你個名

衰妹掛住食

邊集

9

第9集

都幾靚女

聽朝起身煲返先

Jisoo呀哥好似都係靚仔黎

係就睇哂12集啦

12個鍾就睇完啦

咪係
邊有Blink唔睇哂架

淨係去泰國見Lisa 父母個到
我都睇左好次

定係想買bp house集碟先睇 ？

見家長

唔夠中字好睇

個度又搞笑又感動
喊左出黎

好鐘意去泰國旅行個幾集
智秀: mai me dan ka

Jisoo成日話無錢, 都唔係講價
Jennie 去到泰國第一朝個套衫好犯規
Btw全輯都好鍾意
但相信唔會有season 2

想買碟做收藏 但真係貴到仆街

$1500
你買埋我個份

yg 真係食水好深

你都戇撚尻

老婆仔

好掛住你

點解咁多識人係美國

個女仔好熟口面

Rose cute到

其實邊個黎
ig有成2m follow

今晚中六合彩就即刻飛過美國睇佢地GMA

YG model 黎

Jennie 又出post

呢個schedule一啲都唔似係BP

流返美國呀
又係你講的

齋睇都覺得攰

除左gma 係live
其他都係錄影啫
Concert 個幾鐘
佢地平時練歌都唔止啦
最攰都應該係搭飛機

二月尾返韓國拍MV同搞掂CB啲手尾
三月全力宣傳
(計劃通 )

希望vlive 播返啲cb diary

最忙都係5月尾嗰個禮拜
隔兩日一個Con
4月19號到5月19號成個月暫時乜行程都無

唔知有無BP House第二季

唔信會開

原來個鎚係咁用

點都會有啲類似solo diary嘅野睇掛

YG 表示會出碟叫你買

你地識唔識將twitter 個自動翻譯轉英文?
次次一禁都轉殘體
Twitter網頁版

Iphone app 又無問題
自動轉英文

本身係兒童model界最紅果幾個
比black label 簽左
而家得10歲
應該育成幾年 可以出道

個feel好似jennie

我都覺

佢仲屈機過jennie 細個

好多人話佢係小jennie
但對比YG之前po既jennie 童年相
呢個Ella妹妹 屈左機

不過公道啲講
個ella妹化哂裝(好似係)
難比較啲

你twitter網頁版語言用中文
用繁體中文會翻做殘體

Safari繁中呀
原來係咁

Ella妹本身德韓混血兒
不過佢生得似Asian
佢細佬鬼仔樣

#RoseAreRosieDay
#RoseAreRosieDay
#RoseAreRosieDay
生日tag呀 好重要所以要講三次

mix 屈機

生日有無咩表示

收到風朴清係弘大地鐵站整左個牌

RICH

我視朴巴為偶像..

收到風佢係整隔離pink

大愛
rich

1號 9號出口霸晒

係咪會整埋pink bus

朴ching user名前面果個先係真愛

改口娜恩巴了

法國你地成日屈我

娜恩巴

孫巴下嘛

買time square好啲喎

我見有站招緊錢

外國站？幾有心

咁貴招唔招到架

搵唔返邊個站

剛剛才睇真正的男人300，lisa做得7集就無拿？

行程咁忙 比較難就嘅

我老婆仔生日仲有一日

過番去啦

入錯po wor 巴打..

好少戲份
你去B 站睇lisa cut 好過

買啦你

港幣定美金

第四張係出自咩片

Bp house

去馬啦朴清

好似唔會放片
我見其他人youtube 都無片

老楊有無飛美國睇佢地

睇佢挨豬今日有無repo

Lisa bb

最後嗰張

Jennie

條腿

影到咁瘦咁長
高手

可能係lisa影 兩個差唔多時間出po lisa 又咁鐘意影相

做咩唔扣實啲鈕

Jisoo 夾左曲髮

黑粉:肥到扣唔到

大到扣唔到

到jisoo 出post

黑粉: 係咪大肥唔敢扣 驚整親個B啊

英文

想聽佢親口講

正到cls

傻秀串錯字
可愛

你識咩呀
佢不嬲都自創字

天氣好好
四個去行下街啦

Goodest English

有聲

Hello I am Jisoo

可能佢本身都係讀 beautful

.....Thank you

有auto correct
好難會錯

阿秀好難講

原來無

唔怪之得

老楊like左張相
傑出員工

公司ac 啫

rose仲未有相post

掛住同我傾計

揀緊相呀
等等啦

美國deput 老楊都無影

佢岩岩喺IG 大字報恭喜UMG個CEO

話說個榜好似得big hit CEO有份

下
Blackpink 呢

成日講BP會俾人話偏心

痴線啦你
自己員工都唔講得?

啲留言好正

希望Billboard 搵佢地講幾句
雖然肯定又係Jennie同rose講
但都好過無

人地仲著black 同pink 同佢地影相

Lisa 個樣

屌佢啲水印咁大個

阿秀個樣好似拍緊貞子咁

等比人屌啦你

未見過咁靚嘅貞子 真係鬼火咁靚

無印

條裙其實唔係好掂

今次得lisa一個着長裙
上次Jennie一個着長裙就比人話係收埋隻肉腿
今次黑粉又有咩講

今日係美腿

唔係好識欣賞

個頭髮都麻麻地

顔值carry咪得

個頭同條裙

佢成個look都唔似係表演衫

似某種衫

老婆仔呀

估唔到Jennie同Lena係朋友

jennie, jisoo, lena, nayeon

除左佢全部出晒道
當年點解會走

娜恩巴做咩改名

成日都改

個造型師炒得啦

佢係咪幫sunmi rap full moon果個

回家了 冇人叫娜恩巴

咩團來?

Sports bra
Wetsuit? 潛水衣?

明明showcase啲衫好好睇

真係屌出聲

Jisoo嗰件真係極品
係咪因為唔會響電視上播所以個stylist亂咁黎

佢好似原本會喺JYP女團出道
但唔知咩事最後走左

Lisa嗰件真係可以拎去游水

Jennie件Chanel其實都麻麻地
係無扣鈕露腰加返少少分
個人認為彩英嘅配搭已經算最正常

彩瑛我覺得佢唔着件sport bar, 淨係着入面件紅色衫就會好好多

Jenne有幾次著果幾件都游得水

造型師好似好鍾意俾佢著bra top
成日都見到

咦見到有攝影師喎
係咪即係會有高清版？

Nayeon

I'm waiting

唔好咁整蠱彩瑛啦

依個咩event黎

暫時呢2 set 最靚

Jen Jen , Jisoo

Lisa 無fd

阿喪同minnie

過黎隔離po啦once

唔識。。。

4個月200萬 YG

clc sorn (g)idle minnie

2億牙清

仲有Bambam

3月cb首日會有幾多views

其實我覺得今次啲衫幾靚

我都係 而且jisoo嗰套幾好呀

又改名

大芯西

就生日 warm up下先

有冇爸打近排同我一樣
起身第一樣做既野就係開ig同twitter
睇下有冇3月cb既消息

無
我通常直接問我老婆仔s

名井南?

唔係好明你講緊咩

一起身 IG Twitter Reddit 微博睇曬先刷牙流面

朴ching真blink 咁多圖

load到機都hang埋

thx

200萬

其實除左jisoo 其他都ok

我都幾肯定唔會咁快有CB消息
就算有YG都唔會公開住
起碼過左呢排美國宣傳先

睇返D飯拍日期真係好慘
基本上有一半以上係18年6月之後既圖
16 17年真係雪到可以一個月冇exposure

17年有次上電台，主持問佢地空窗期做左啲咩，個個話留喺屋企

係Roses
人黎拖佢出去

想睇
邊集

我直接copy twitter 唔知有s定冇s先係

係咪嗰陣拍blackpink house 我有無搞錯時間

2:00 左右

韓文唔識喎。。

有s 好似係

睇埋落去啦
大部份都係英文對答

晏d睇

Twitter已經開始刷緊

有s

不意外

好彩你提一提我 如果唔係等陣出錯tag就柒左

點解會柒左
我twitter 無人睇
唔通你...

我po連登ig咋

20mins

第四喇

呢一段笑死
Fan: Happy Birthday
彩瑛: Happy Birthday
隔一秒
彩瑛: You said that to me ?

5mins

#RosesAreRosieDay

ig有歌聽

生日出cover
Rosé你個衰鬼

尾機到。。。

好耐冇入來

老婆仔彩瑛生日快樂~~~

yg: solo 已出, bye

仲有呢首

痴撚線聽到第一句就流眼淚....

loop到訓教先

第一次見YG 因為生日
出首cover

等班人唔好日日去炸佢ig姐

YG唔係以為咁我地就會收手啊

Ig出cover個notifications彈左好撚多次

牙Rose生日快樂

係。。。
尋日Lisa jennie d post 明明睇左都彈左幾次

我都係
係咁reload睇有咩新野睇 點知乜都無

牙牙牙牙牙牙牙

好撚正

cls架個cover

娜恩巴正式暴走

好想見你呀

如果係面前唱我即刻死都得呀

今晚個個聽返幾百次先準訓

cover當solo

慳水慳力

eyes closed 世界第一

3月又可以出少首歌

點解我女人可以咁靚

唔那係阿......

ROSE BB 首cover 好正..

又係時候出動呢張圖

佢把聲有種Avril Lavigne嘅韻味

我都覺 隻feel好特別

娜恩巴到底有幾多張圖

今日多圖到以為睇緊李知恩圖報

訓醒聽朝朴巴應該可以一個人推爆po

法國自己痴左線

聽多幾次eye closed 定定驚

有啲咁嘅事
Avril
轉頭聽下先

扑巴冷靜啲

差啲睇唔到你個回覆

5頁貼左差唔多400張相

得閒都save 返啲lisa 相入電腦先
而家淨係放哂係iPhone

點解可以咁齊相

原來仲貼緊
我都係走先

仲有5頁
朴巴加油

J死人咩

朴巴好似有個drive放曬啲相 好癲

朴巴 share ok?
記得朴巴好似有一個rose 一個jisoo

聽日save

朴巴好偉大 終於冷靜返

應該未貼完
都係舊相多

港場都未貼

好癲

佢發癲po相點都好過響到FF既

多謝朴巴

一朝早又忍唔住係咁loop首Eyes Closed

嘩屌原來首歌係Halsey

係咪會有collaboration

Btw debut 個時Lisa跳舞時條鏈又甩左
個服裝真係炒撚左佢啦

首cover upload左12個鐘都無就220萬

D blink

唔係話music分類唔可以咁刷咩 所以之前啲mv放咗去people and blog嗰類比人拎黎講

唔清楚
我都係開一個黎播DDDD

發覺Lisa 成日都咀人
好正

6-0

打撚死軌

打埋利thx

Rose 首 eyes closed 有無320 version
Soundcloud down 得128

有冇人知rose收到咩禮物

撚到阿朗成個傻仔咁..

好似兩回合打晒la wor.

意思分數上
利申 曼

兩隊爭冠都係你死敵..

曼城攞過啦
無所謂
利就唔得

朴巴 rich

獌鏝無咁死，死敵原因單純係地理位置個爭議
但獌痢就係歷史積落黎

朴巴rich

試下唔好成日屈我
我大佬黎

夾左幾多

LV

朴巴係咪打算成間LV買左落黎送畀Rose?

求包養

原來今日grammys
唔知blackpink 有無去睇show

我想問聽日Blackpink嗰GMA直播可以係邊到睇

Their fb/twitter
唔知係咪gma 個fb/twitter

咁多團係耐d

講緊Lisa 個part
咪老屈朴巴

我個相drive 95gb

Ok
我慢慢等

你部機廢

4分1了

i3

I5 原來

其實啲相點save?
逐張係twitter save?

tistory dl

嘩屌呢個又係cls

tistory dl
研究下先

8分3
慢到仆街

新人lm
Lisa

咁啱路過 冇理由唔支持

歡迎歡迎

邊度買

Cwb 丸作食茶

我琴日都特登出街拎咗

尖沙咀都有

Dllm 仲有10%

仆街喪心病狂開我女人post

Jennie
笑死

張圖幾時

唔知
我係喪心病狂post download

想知娛樂台個幾條撚屌係咩心態

對高踭鞋勁靚

萬5蚊hkd

邊個

Rose禮物

朴巴

dllm 壓縮失敗

Dllm 逐個down

出年見

有愛

個file得184mb咋喎清....

56k

down 到1月24號

lisa笑死人

逐個down真係down到出年

first love果個1.8gb

Hkd?

逐個folder 啫

聽日再試

我down完first love

我係卡左係google drive 佢壓縮個度
唔係從chrome down 落黎個下

唔係壓縮好耐姐

呢排做乜鳩咁快又爆一個post

我成個Lisa 壓左3個鐘
之後佢話失敗

朴巴一個都出左幾百個帖啦

jisoo真係好正好qq

我秀不嬲咁正
國絲唔係轉左會f9做flover咩

firstlove 咁多folder

又你
me 無固定屋企
岩岩睇番running man jisoo jennie個集
jisoo小鳥依人feel好正

我岩岩down埋lisa個file

果集jisoo冇乜鏡頭 不過同鐘國撒嬌果下正
f9正呀 瑞淵彩煐

我電腦file2.1gb 可能我up漏左幾個file

你點down?
成個lisa 下載定入揀所以folder 下載

去到2019.01.27

成個zip

唔撚得喎
慢到
屌垃圾chrome
幾個幾個zip 算

下個po topic cb定lisa生日好

2個都未到啦
3月尾

我都想比jisoo睇中
我老婆蝦翁仲正

美國出道

隊隊女團都睇

笑死
個個都搵鐘國作詩